香港應該實行種姓制度同優生學

精英先可以參政，確保香港未來由精英帶領

港英政府當年咪做緊呢樣野囉

所以當年香港發展得咁好囉

分成5個階級：1、2、3、4、5
1最高級，5最低級
得1同2可以讀大學
3只可以讀到中學
4只可以讀到小學
5唔比讀書
以防比低種姓學到知識後推翻制度，要佢地明白佢地天生係咩階級一生就係咩階級，咁先可以確保有人做低下層工作

其實而家都一樣
不過精英定義變左。用奶共指數去quantify

唔同，而加窮人影響力大左，應該要好似英國以前咁，立法局成員由首長任命

香港教育最失敗就係無教到學生應該有自知之明，搞到個個都認為自己係做大事嘅人，其實自己根本就唔係做大事嘅人

你住緊果層樓已經係

窮人就要認命，你父母係咩級數，咁你都係咩級數，千奇唔好諗住向上流

反智

我覺得精唔精英係睇態度

依家香港明明就係有一種無形既種姓制度都要扮睇唔到？

樓豬第幾級

有樓有父幹至上

由a level去 dse已經去精英化啦

仲係度 ff

而家都有, 姓黨=1

1，2，3可以出國旅遊，但4，5永遠唔比離境，免得低質素人士出國影響香港形象同防止佢地離關左香港唔再返黎

要將種姓制度有形化同立入法律

同埋唔可以鬧或侮辱比自己更高級嘅人。咁樣會影響貴族權威性

Brave the new world

仲有4，5唔可以自殺，如果自殺死左的話，咁就要屋企人出黎受罰

樓主真係要讀多d書
當年共黨點發圍都唔知

第一等 共產黨員
第二等 新移民
第三等 97後出世香港人
4 5 等留返俾港英餘孽慢慢爭

大家都可以提出意見討論，咁先可以完善香港嘅種姓制度

依個Po證明cc台真係一堆弱智

就算外國都係同細佬講You are special 架wo

細路sor

too much啦
而家大學入學率都<20%

樓主啱啱睇完睇完《美麗新世界》？
咁香港有無Soma先？

樓主都係想講香港人係最高level
蝗同蝻做最底種姐

緊係唔會每個階級各佔20%啦
5:50%
4:25%
3:15%
2:7%
1:3%
咁就差唔多

人口一定減得勁快
現代社會大家已經唔係咁無知
低下階層一喺唔生
一喺拎綜援

咁仲好，減少劣質人種，呢種樣更加符合連登思想，正所謂窮人生仔正仆街，所以唔生就十分好

你係唔係on9
依家已經行緊呢套制度啦傻仔

政治分贓人口比例
被剝奪政治權利深黃、深藍港豬：50%
泛民核心分子、犬儒：25%
利益主義者、高分低能專業精英：15%
土共、上等階層：7%
權力核心：3%

另一種睇法
公屋+劏房：50%
居屋+樓奴：25%
持樓保值+小地主：15%
大地主：7%
土地控制者：3%

每一層都壁壘分明
使撚再搞咩

精英制會脫貧嗎？

呢樣可以再詳細討論

邊撚個制訂分辨精英同廢人既標準先？ 到最後咪又係為左鞏固自己權力而阻擋所有上下流既機會，改變個標準

第6

正解
佢如果認為要改規則
證明佢依現時規則都幾失敗

你個名

讀好d書先啦 無腦無知識 好難諗到d對社會好既野

正想咁做

精景

周不時又見到呢啲反智po

連登仔大多都係社會精英，怕咩種姓制度

依個post都有咁多回應, 係勁嘅.

高登一早有

而家有分別咩 窮人生仔更窮 教育差 自然會去做低下層
就算窮人有機會上到大學 都係要幫老世打工 其實冇分別 最後都係有錢人 既工人

呢度所應該整

懷疑贊成嘅人都係社會垃圾

連登係無社會垃圾架，個個都係種姓制度嘅得益者

你啱

當你唔相信人人平等時
互相尊重唔存在 > 人權唔存在 > 基本權利唔存在
何來私有產權保障

種姓制度
好學唔學學印度

連登講人人平等

唔平等一早block哂啲5毛啦
lihkg長遠影響力更大

如果你被界別為最低等果類會有咩感覺？

反社會

Sor,我講得唔清楚，我想講係連登仔

btw 印度其實仲玩緊種姓
最低等dalit 只可以做好低賤既工
有時比班高等人又打又殺又姦都不了了之
又點睇？

支持啦，我奉行連登一貫思想，低等人種係唔需要人權

梗係要啦，大家將樓主當地底泥咁踩就啱

班高等人唔會玩太低層
因為怕too dirty

大家想踩的話就要多多支持種姓制度啦

而家已經優生學啦，個個都話窮人唔好生仔

你快手成立
我會召集班廢柴去反對你個制度
再將你首級取下

然後成為香港王💖💖